# BLUETOOTH BATTERY
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# zamszowy, 2022
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-29 21:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-29 00:17+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:84
msgid "Show devices battery levels"
msgstr "顯示裝置電池電量"

#. settings-schema.json->notification-warn-demo->description
#. settings-schema.json->notification-crit-demo->description
#. applet.js:161 applet.js:166
msgid "Test notification"
msgstr "測試通知"

#. applet.js:161 applet.js:166 applet.js:257 applet.js:267
msgid "Battery dropped below %d%"
msgstr ""

#. metadata.json->name
msgid "Bluetooth battery"
msgstr "Bluetooth 電池"

#. metadata.json->description
msgid "Shows battery levels of different devices"
msgstr "顯示不同裝置的電池電量"

#. settings-schema.json->page1->title
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->page2->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. settings-schema.json->page3->title
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名單"

#. settings-schema.json->section0->title
msgid "Enable battery monitoring for:"
msgstr "啟用下列裝置的電池監控："

#. settings-schema.json->section1->title
msgid "Icon/Text:"
msgstr "圖示/文字："

#. settings-schema.json->section2->title
msgid "Device to display"
msgstr "要顯示的裝置"

#. settings-schema.json->section3->title
msgid ""
"Disable monitoring for selected devices. You can use model or serial of the "
"device.\n"
"Comment starts with '#'"
msgstr ""
"停用所選裝置的監控。你可以使用裝置的型號或序號。\n"
"以「#」開頭表示註解"

#. settings-schema.json->section4->title
msgid "Warning notifications"
msgstr "警告通知"

#. settings-schema.json->section5->title
msgid "Critical notifications"
msgstr "嚴重通知"

#. settings-schema.json->section6->title
#, fuzzy
msgid ""
"Ignore small changes of battery levels - if device reports small battery "
"changes back and forth, this setting would help"
msgstr ""
"忽略電量的小幅度變動——如果裝置反覆回報小幅度的電量變化，這個設定可能會有所幫"
"助"

#. settings-schema.json->section7->title
msgid "Showing of configured applet icon/text"
msgstr "顯示已設定的小程式圖示/文字"

#. settings-schema.json->enable-keyboards->description
msgid "Keyboards"
msgstr "鍵盤"

#. settings-schema.json->enable-mice->description
msgid "Mice"
msgstr "滑鼠"

#. settings-schema.json->enable-headphones->description
msgid "Headphones"
msgstr "耳機"

#. settings-schema.json->enable-others->description
msgid "Other devices"
msgstr "其他裝置"

#. settings-schema.json->applet-icon->description
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. settings-schema.json->applet-icon->options
msgid "Icon and Text"
msgstr "圖示與文字"

#. settings-schema.json->applet-icon->options
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#. settings-schema.json->applet-icon->options
msgid "Text"
msgstr "文字"

#. settings-schema.json->icon-style->description
msgid "Icon style"
msgstr ""

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "dark"
msgstr ""

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "light"
msgstr ""

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "symbolic"
msgstr ""

#. settings-schema.json->blacklist->tooltip
msgid "tooltip"
msgstr "工具提示"

#. settings-schema.json->blacklist-apply->description
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#. settings-schema.json->blacklist-apply->tooltip
msgid "Apply changes"
msgstr "套用變更"

#. settings-schema.json->override-enable->description
msgid ""
"Manually select main device to display (instead of the one with lowest "
"battery)"
msgstr "手動選擇要顯示的主要裝置（取代顯示電量最低的裝置）"

#. settings-schema.json->override-entry->description
msgid "Selected device:"
msgstr "已選擇的裝置："

#. settings-schema.json->override-select->description
msgid "Select device to display"
msgstr "選擇要顯示的裝置"

#. settings-schema.json->notification-warn-enable->description
msgid "Enable notification for battery warning level"
msgstr "啟用電池警告通知"

#. settings-schema.json->notification-warn-level->description
#. settings-schema.json->notification-crit-level->description
msgid "Notify when battery below [%]"
msgstr "當電池低於 [%] 時通知"

#. settings-schema.json->notification-crit-enable->description
msgid "Enable notification for battery critical level"
msgstr "啟用電池嚴重通知"

#. settings-schema.json->notification-applet-icon->description
msgid "Show icon/text only if:"
msgstr "只有在下列情況顯示圖示/文字："

#. settings-schema.json->notification-applet-icon->options
msgid "show always"
msgstr "永遠顯示"

#. settings-schema.json->notification-applet-icon->options
msgid "battery below warning level"
msgstr "電池低於警告等級時"

#. settings-schema.json->notification-applet-icon->options
msgid "battery below critical level"
msgstr "電池低於嚴重等級時"

#. settings-schema.json->notification-filter->description
msgid ""
"Notify again only if battery increased above configured level by at least: "
msgstr "只有當電量回升超過設定值時才再次通知："

#. settings-schema.json->notification-filter->units
msgid "%"
msgstr "%"
